# Chinese (Simplified, China) translations for PROJECT.
# Copyright (C) 2018 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the PROJECT project.
# Automatically generated, 2018.
# taotieren <admin@taotieren.com>, 2019.
# 
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2023-01-24 15:30-0800\n"
"PO-Revision-Date: 2023-01-10 13:55+0000\n"
"Last-Translator: Princewen.org <mozilla@princewen.org>\n"
"Language-Team: none\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"Generated-By: Babel 2.5.3\n"
"X-Generator: Pontoon\n"

#: start-page/beta/index.html:8
msgid "Welcome to <div class=\"tb-text\">Thunderbird <small class=\"beta-text\">Beta</small></div>"
msgstr "欢迎使用 <div class=\"tb-text\">Thunderbird <small class=\"beta-text\">Beta 版</small></div>"

#: start-page/beta/index.html:19 start-page/release/index.html:19
msgid "Support us!"
msgstr "支持我们！"

#: start-page/beta/index.html:22 start-page/release/index.html:22 start-page/release/index.html:37 website/base-resp.html:28 website/base-resp.html:52 website/donate-mailing-list.html:17
#: website/thunderbird/102.0/whatsnew/index.html:24 website/thunderbird/91.0/whatsnew/index.html:22
msgid "Donate"
msgstr "捐赠"

#: start-page/beta/index.html:30
msgid "Warning!"
msgstr "警告!"

#: start-page/beta/index.html:31
msgid "Beta can be unstable, and there is potential to lose data."
msgstr "Beta 版可能不稳定，并且有丢失数据的风险。"

#: start-page/beta/index.html:35
msgid "Protect your data and other best practices."
msgstr "保护您的数据与其他最佳实践。"

#: start-page/beta/index.html:37
msgid "Knowledge Base"
msgstr "知识库"

#: start-page/beta/index.html:42
msgid "Add-ons may not work properly, or not work at all."
msgstr "附加组件可能无法正常工作，甚至根本无法工作。"

#: start-page/beta/index.html:44
msgid "Add-ons Guide"
msgstr "附加组件指南"

#: start-page/beta/index.html:51
msgid ""
"Thank you for using Thunderbird Beta. Your experiences with beta are important, so please report rough edges, bugs, and provide feedback in the ways suggested below - to help make the next "
"Thunderbird release as awesome as possible."
msgstr "感谢您使用 Thunderbird Beta版。您在Beta版的体验对我们非常重要，所以，如果有功能不够完善，软件出现Bug，或是您想要提供意见与建议反馈，请通过下面的方式进行报告，以帮助下一个 Thunderbird 版本更精彩完美。"

#: start-page/beta/index.html:59
msgid "Learn and Connect"
msgstr ""

#: start-page/beta/index.html:61
msgid "Meet other beta users and learn more about beta."
msgstr ""

#: start-page/beta/index.html:63
msgid "Beta Discussion Group"
msgstr "Beta 版讨论组"

#: start-page/beta/index.html:71 start-page/release/index.html:45
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#: start-page/beta/index.html:73
msgid ""
"Curious about helping?  You don’t need to be an expert to help other users or offer suggestions about improving the experience! Join us in this open source project where anyone can participate in "
"the Thunderbird community (You don’t need to be an expert, and you don’t need to know how to code)."
msgstr "想帮忙吗？您无需成为专家即可帮助其他用户或提供有关改善体验的建议！加入我们这个开源项目，任何人都可以加入 Thunderbird 社区（您不需要成为专家，也不需要知道如何编码）。"

#: start-page/beta/index.html:75 start-page/release/index.html:49 website/base-resp.html:39 website/site-footer.html:15 website/site-prefooter.html:9 website/site-prefooter.html:12
msgid "Get Involved"
msgstr "参与进来"

#: start-page/beta/index.html:83 start-page/release/index.html:93
msgid "Crashed?"
msgstr ""

#: start-page/beta/index.html:85
msgid "If Crash Reporter appeared (when Thunderbird crashes), please provide more details to help developers"
msgstr "如果出现崩溃报告时（Thunderbird 崩溃时），请提供更多详细信息以帮助开发人员"

#: start-page/beta/index.html:87 start-page/release/index.html:97
msgid "In Thunderbird do Help > More Troubleshooting Information, scroll to \"Crash Reports\", click a recent report link to open the crash report page."
msgstr "在 Thunderbird 的菜单栏中点击“帮助 > 更多排障信息”，下翻到“崩溃报告”，点击近期的报告连接，即可打开对应的崩溃报告页面。"

#: start-page/beta/index.html:88 start-page/release/index.html:98
msgid "Click the Bugzilla tab, then click on an existing bug report under \"Related Bugs\" and add a comment to the bug, or click \"Thunderbird\" to submit a new bug report."
msgstr "点击 Bugzilla 标签，然后点击 Related Bugs 下方的 Bug 编号以加入留言，或点击 Thunderbird 以送出新的缺陷（Bug）报告。"

#: start-page/beta/index.html:91 start-page/release/index.html:101
msgid "Crash Reporter"
msgstr "崩溃报告程序"

#: start-page/beta/index.html:100
msgid "Question? Problem?"
msgstr ""

#: start-page/beta/index.html:102 start-page/release/index.html:71
msgid "Post your general Thunderbird usage questions or problems on the support page, where many knowledgeable users can help you."
msgstr ""

#: start-page/beta/index.html:104 start-page/release/index.html:73
msgid "Support Page"
msgstr "支持页面"

#: start-page/beta/index.html:107
msgid "In the Beta Forum, you can post feedback, questions, and learn how to use beta. You can also compare experiences with other beta users."
msgstr ""

#: start-page/beta/index.html:109 start-page/beta/index.html:126
msgid "Beta Forum"
msgstr "论坛的 Beta 版块"

#: start-page/beta/index.html:117 start-page/release/index.html:81
msgid "Report"
msgstr "报告缺陷（Bug）"

#: start-page/beta/index.html:119 start-page/release/index.html:83
msgid "Think you’ve found a new problem or rough edge? Create a bug report so we can make sure it gets solved, resulting in a better Thunderbird experience for all."
msgstr "觉得您找到了 Thunderbird 的某个问题？<a href=\"%(bug)s\">创建一份缺陷报告</a>以便我们解决那个问题。帮助我们找出和修复缺陷（Bug），让大家享有一个更好的 Thunderbird。"

#: start-page/beta/index.html:121 start-page/release/index.html:85 website/site-prefooter.html:24
msgid "Report a Bug"
msgstr "报告缺陷（Bug）"

#: start-page/beta/index.html:124
msgid "Unsure? Ask for help in the beta forum."
msgstr "不确定是否为 Bug？到论坛的 Beta 版块寻求帮助。"

#: start-page/release/index.html:8
msgid "Welcome to <div class=\"tb-text\">Thunderbird</div>"
msgstr "欢迎使用 <div class=\"tb-text\">Thunderbird <small class=\"beta-text\">Beta 版</small></div>"

#: start-page/release/index.html:33
msgid "Support Us"
msgstr "支持我们"

#: start-page/release/index.html:35
msgid ""
"Thank you for supporting Thunderbird, which is funded by users like you! Producing Thunderbird requires software engineers, designers, system administrators and server infrastructure. So if you like"
" Thunderbird, the best way to ensure Thunderbird remains available is to make a donation."
msgstr "<strong>Thunderbird 依赖着像您一样的用户来资助。如有能力，请考虑捐款。</strong>确保 Thunderbird 维持运作的最佳方式是<a class=\"more\" href=\"%(donate)s\">向我们捐款。</a>"

#: start-page/release/index.html:47
msgid ""
"Curious about helping? You don’t need to be an expert or know how to code to help other users or offer suggestions about improving the experience! Join us in this open source project where anyone "
"can participate in the Thunderbird community."
msgstr "想帮忙吗？您无需是专家、也不需要知道如何编写代码就可以帮助其他用户或提供有关改善体验的建议！请加入我们这个开源项目，任何人都可以加入 Thunderbird 社区。"

#: start-page/release/index.html:52
msgid "Share ideas and feedback."
msgstr "分享意见与反馈。"

#: start-page/release/index.html:54
msgid "Mozilla Connect"
msgstr "Mozilla Connect"

#: start-page/release/index.html:57
msgid "Help make Thunderbird better."
msgstr "你的帮助让 Thunderbird 变得更好。"

#: start-page/release/index.html:59 website/index.html:24
msgid "Get the Beta"
msgstr "下载测试版"

#: start-page/release/index.html:69
msgid "Questions? Problems?"
msgstr "有疑问？"

#: start-page/release/index.html:95
msgid "If Crash Reporter appears when Thunderbird crashes, please provide as many details as possible to help developers."
msgstr ""

#: website/404.html:7 website/base-resp.html:20 website/download/index.html:8 website/download/index.html:30 website/download/index.html:49 website/index.html:8 website/index.html:149
#: website/index.html:168 website/site-footer.html:4 website/site-footer.html:48 website/site-footer.html:55 website/site-footer.html:62 website/site-prefooter.html:51 website/site-prefooter.html:54
msgid "Thunderbird"
msgstr "Thunderbird"

#: website/404.html:8
msgid "There’s nothing here!"
msgstr "空空如也！"

#: website/404.html:9
#, python-format
msgid "The page you are looking for doesn’t exist.<br/>If you think this is a bug, you can <a href=\"%(bug_report_url)s\">report an issue here</a>."
msgstr "您要找的页面不存在。<br/>如果您认为这是一个缺陷（bug），可以<a href=\"%(bug_report_url)s\">在此反馈问题</a>。"

#: website/404.html:23
msgid "Empty nest"
msgstr "一个空巢"

#: website/base-resp.html:20 website/site-footer.html:5
msgid "Thunderbird Vector Wordmark"
msgstr "Thunderbird 矢量文字商标"

#: website/base-resp.html:33
msgid "Features"
msgstr "功能"

#: website/base-resp.html:36 website/download/beta/index.html:62
msgid "Add-ons"
msgstr "附加组件"

#: website/base-resp.html:42 website/site-footer.html:21
msgid "Get Help"
msgstr "获取帮助"

#: website/about/index.html:7 website/base-resp.html:45 website/site-footer.html:27
msgid "About Us"
msgstr "关于我们"

#: website/base-resp.html:48 website/site-footer.html:24
msgid "Blog"
msgstr "博客"

#: website/donate-mailing-list.html:11
msgid "Thunderbird is funded by users like you"
msgstr "Thunderbird 的发展离不开您的资助"

#: website/donate-mailing-list.html:14 website/thunderbird/91.0/whatsnew/index.html:17
msgid "Thunderbird is both free and freedom respecting, but we’re also completely funded by donations! Help us sustain the project and continue to improve."
msgstr "Thunderbird 既免费又尊重自由，我们的发展完全由捐款资助！请帮助我们让这个项目走得更远。"

#: website/donate-mailing-list.html:26
msgid "Join our Newsletter"
msgstr "订阅我们的新闻通讯"

#: website/donate-mailing-list.html:29
msgid "Keep up with the latest and greatest updates on news, features, events, and previews, and get a sneak peek on the upcoming releases."
msgstr "随时接收最新最棒的消息，了解有哪些新功能、活动、预览，并抢先体验即将发布的版本。"

#: website/donate-mailing-list.html:36
msgid "Your Email"
msgstr "您的电子邮件地址"

#: website/donate-mailing-list.html:38
msgid "Sign me up!"
msgstr "我要订阅！"

#: website/donate-modal.html:36
msgid "Pay What You Want"
msgstr ""

#: website/donate-modal.html:40
msgid "Thunderbird is independent, free, and Open Source software sustained by your donations. Help us keep the project alive!"
msgstr ""

#: website/donate-modal.html:47
msgid "No Thanks, Download Now!"
msgstr ""

#: website/donate-modal.html:62
msgid "Secure"
msgstr ""

#: website/donate-modal.html:67
msgid "Privacy Policy"
msgstr ""

#: website/donate-modal.html:72
msgid "Other ways to donate"
msgstr ""

#: website/donate-modal.html:77
msgid "FAQ"
msgstr ""

#: website/download-button.html:13 website/download-button.html:60 website/download/index.html:9 website/site-prefooter.html:59
msgid "Download Thunderbird"
msgstr "下载 Thunderbird"

#: website/download-button.html:38
#, python-format
msgid "Your system doesn't meet the <a href=\"%(url)s\">requirements</a> to run Thunderbird."
msgstr "您的系统不满足运行 Thunderbird 的<a href=\"%(url)s\">必要条件</a>。"

#: website/download-button.html:41
#, python-format
msgid "Please follow <a href=\"%(url)s\">these instructions</a> to install Thunderbird."
msgstr "请按照<a href=\"%(url)s\">以下步骤</a>安装 Thunderbird。"

#: website/download-button.html:56 website/download/beta/index.html:7 website/site-prefooter.html:66
msgid "Thunderbird Beta"
msgstr "Thunderbird 测试版"

#: website/download-button.html:58 website/site-prefooter.html:81 website/site-prefooter.html:84
msgid "Thunderbird Daily"
msgstr "Thunderbird Daily"

#: website/download-button.html:69
msgid "Systems &amp; Languages"
msgstr "系统和语言"

#: website/download-button.html:70
msgid "What’s New"
msgstr "更新说明"

#: website/download-button.html:72 website/site-footer.html:81
msgid "Privacy"
msgstr "隐私"

#: website/index.html:9
msgid "Make Email Easier."
msgstr "收发邮件更简单。"

#: website/index.html:10 website/site-prefooter.html:56
msgid "Thunderbird is a free email application that’s easy to set up and customize - and it’s loaded with great features!"
msgstr "Thunderbird 是一款免费的电子邮件应用程序，配置简单，定制自由——还附有强大功能！"

#: website/about/index.html:32 website/download/index.html:19 website/index.html:17
msgid "Free Download"
msgstr "免费下载"

#: website/index.html:21
msgid "Want to try new features early?"
msgstr "想尽早尝试新功能？"

#: website/index.html:22
msgid "Get the beta and be a part of the future of Thunderbird!"
msgstr "获取测试版，成为 Thunderbird 未来的一部分！"

#: website/download/index.html:23 website/index.html:28
msgid "Thunderbird screenshot"
msgstr "Thunderbird 截图"

#: website/index.html:36
msgid "Tailored for all your needs"
msgstr "专为您量身打造"

#: website/index.html:39
msgid "Thunderbird makes email better for you, bringing together speed, privacy and the latest technologies. Focus on what matters and forget about complexity."
msgstr "Thunderbird 将速度、隐私与最新技术融合，只为给您带来更棒的邮件体验。忘记繁杂，专注于最重要的事情。"

#: website/index.html:41
msgid "Explore all Features"
msgstr "探索所有功能"

#: website/index.html:48
msgid "Secure &amp; Private"
msgstr "安全又隐私"

#: website/index.html:51
msgid "Multiple features, such as built-in Do Not Track and remote content blocking, work together to ensure your safety and privacy, so you can have peace of mind."
msgstr "通过“请勿跟踪”、远程内容拦截等多重功能，确保安全与隐私，请您放心。"

#: website/index.html:53
msgid "Know your rights"
msgstr "了解您的权利"

#: website/index.html:60
msgid "Highly Customizable"
msgstr "高度可定制"

#: website/index.html:63
msgid "With Add-ons (Extensions & Themes) and many more features you can change the look and feel of Thunderbird in an instant."
msgstr "通过附加组件（扩展和主题）与更多功能，您可以随心更改 Thunderbird 的外观。"

#: website/index.html:65
msgid "Make it personal"
msgstr "彰显多元个性"

#: website/index.html:77
msgid "Stay in the loop"
msgstr "掌握第一手资讯"

#: website/index.html:80
msgid "Keep yourself up to date with recent announcements and releases by following the official Thunderbird Blog!"
msgstr "请关注 Thunderbird 官方博客，及时了解最新公告和版本发行信息！"

#: website/index.html:104
msgid "Read the Blog"
msgstr "阅读博客"

#: website/index.html:115
msgid "Thunderbird Calendar screenshot"
msgstr "Thunderbird 日历截图"

#: website/index.html:122
msgid "Calendar"
msgstr "日历"

#: website/calendar/index.html:24 website/index.html:124
msgid "Organize your life — it’s about time!"
msgstr "管理您的生活 — 争分夺秒！"

#: website/index.html:129
msgid "Organize your schedule and life’s important events in a calendar that’s fully integrated with your Thunderbird email."
msgstr "使用整合于 Thunderbird 邮件客户端的的日历功能，管理您的日程安排和生活大小事。"

#: website/index.html:132
msgid "Manage multiple calendars, create your daily to do list, invite friends to events, and subscribe to public calendars."
msgstr "管理多个日历、创建您的日常待办事项、邀请朋友参加活动，以及订阅公共日历。"

#: website/index.html:135
msgid "Explore Features"
msgstr "探索功能"

#: website/index.html:138
msgid "Explore Add-ons"
msgstr "探索更多附加组件"

#: website/download/index.html:35 website/download/index.html:55 website/index.html:154 website/index.html:174
msgid "Mozilla"
msgstr "Mozilla"

#: website/lang_switcher.html:10
msgid "Page language:"
msgstr "页面语言："

#: website/lang_switcher.html:12
msgid "Other languages:"
msgstr "其他语言："

#: website/lang_switcher.html:30
msgid "Go"
msgstr "前往"

#: website/site-footer.html:12
msgid "For Organizations"
msgstr "企业或组织版"

#: website/site-footer.html:18
msgid "Careers"
msgstr "招贤纳士"

#: website/site-footer.html:30
msgid "Contact Us"
msgstr "联系我们"

#: website/site-footer.html:38
#, python-format
msgid "Follow %(twitter)s on Twitter"
msgstr "Twitter 上关注 %(twitter)s"

#: website/site-footer.html:52
#, python-format
msgid "Follow %(youtube)s on YouTube"
msgstr ""

#: website/site-footer.html:59
#, python-format
msgid "Follow %(linkedin)s on LinkedIn"
msgstr ""

#: website/site-footer.html:66
#, python-format
msgid "Follow %(mastodon)s on Mastodon"
msgstr "Mastodon 上关注 %(mastodon)s"

#: website/site-footer.html:84
msgid "Cookies"
msgstr "Cookie"

#: website/site-footer.html:88
msgid "Legal"
msgstr "法律"

#: website/site-footer.html:92
msgid "Participation Guidelines"
msgstr "参与准则"

#: website/site-footer.html:96
msgid "Report Trademark or Copyright Infringement"
msgstr "举报商标或版权侵权"

#: website/site-footer.html:100
msgid "Report Misuse of Thunderbird Trademark"
msgstr "举报滥用 Thunderbird 商标"

#: website/site-footer.html:105
#, python-format
msgid ""
"Thunderbird is now part of\n"
"      <a href=\"%(mzla)s\" class=\"inline-link\">MZLA Technologies Corporation</a>,\n"
"      a wholly owned subsidiary of Mozilla Foundation.\n"
"      Portions of this content are ©1998–%(current_year)s by individual\n"
"      contributors. Content available under\n"
"      a <a href=\"%(url)s\" class=\"inline-link\">Creative Commons license</a>."
msgstr "Thunderbird 现在是 Mozilla 基金会的全资子公司 <a href=\"%(mzla)s\" class=\"inline-link\">MZLA 科技公司</a>的一员。本页中的部分内容系贡献者个人版权所有（©1998–%(current_year)s）。内容可按<a href=\"%(url)s\" class=\"inline-link\">知识共享许可协议</a>使用。"

#: website/site-footer.html:116
msgid "Contribute to this site"
msgstr "助力此网站"

#: website/site-footer.html:119
msgid "Translate this site"
msgstr "翻译此网站"

#: website/site-prefooter.html:14
msgid "Thunderbird is an open source project, which means anyone can contribute ideas, designs, code, and time helping fellow users."
msgstr "Thunderbird 是一个开源项目，这代表任何人都可以贡献想法、设计、代码和时间来帮助用户群体。"

#: website/site-prefooter.html:17
msgid "Join Us"
msgstr "加入我们"

#: website/site-prefooter.html:20
msgid "Make a Donation"
msgstr "向我们捐款"

#: website/calendar/index.html:48 website/site-prefooter.html:22
msgid "Get Support"
msgstr "获取支持"

#: website/site-prefooter.html:37
msgid "Release Channel"
msgstr ""

#: website/site-prefooter.html:40
msgid "Beta Channel"
msgstr ""

#: website/site-prefooter.html:43
msgid "Daily Channel"
msgstr ""

#: website/site-prefooter.html:69
msgid "The Future of Thunderbird"
msgstr "Thunderbird 的未来"

#: website/site-prefooter.html:71
msgid "Experience cutting edge features. Provide feedback to help refine and polish what will be in the final release."
msgstr "体验最新的功能，提供反馈，让它们在最终发布版本中表现得更好。"

#: website/download/beta/index.html:32 website/site-prefooter.html:74
msgid "Download Beta"
msgstr "下载测试版"

#: website/site-prefooter.html:86
msgid "Help us test the newest developments made to Thunderbird every day by using the unstable Daily channel."
msgstr "每天使用不稳定的 Daily 通道，帮助我们测试 Thunderbird 的最新特性。"

#: website/site-prefooter.html:90
msgid "WARNING!"
msgstr "警告！"

#: website/site-prefooter.html:92
msgid "Daily is an unstable testing and development platform, make sure you back up important data regularly!"
msgstr "Daily 版本是不稳定的测试和开发平台，请您务必定期备份重要数据！"

#: website/site-prefooter.html:95
msgid "Download Daily"
msgstr "下载 Daily"

#: website/about/index.html:22
msgid "What is Thunderbird?"
msgstr "Thunderbird 是什么？"

#: website/about/index.html:24
msgid "Software made to make email easier."
msgstr "收发邮件更简单。"

#: website/about/index.html:29
msgid ""
"Thunderbird is a free and open source email, newsfeed, chat, and calendaring client, that’s easy to set up and customize. One of the core principles of Thunderbird is the use and promotion of open "
"standards - this focus is a rejection of our world of closed platforms and services that can’t communicate with each other. We want our users to have freedom and choice in how they communicate."
msgstr "Thunderbird 是一款免费开源的电子邮件、新闻订阅、即时通信、日历客户端，配置简单，定制自由。Thunderbird 的核心准则之一是使用和推广开放标准——重点就是拒绝世界上我们无法相互通信的封闭平台和服务。我们希望我们的用户在沟通方式上拥有自由和选择。"

#: website/about/index.html:37 website/calendar/index.html:35
msgid "Lightning Calendar screenshot"
msgstr "Lightning 日历截图"

#: website/about/index.html:46
msgid "Who We Are"
msgstr "我们是谁"

#: website/about/index.html:48
msgid "We are a community making communication free and open."
msgstr "我们是一个致力于让沟通更自由开放的社区。"

#: website/about/index.html:62
msgid "Our Community"
msgstr "我们的社区"

#: website/about/index.html:64
#, python-format
msgid ""
"There is a passionate team of volunteers involved in developing Thunderbird and assisting its users who would welcome your involvement. Check out our <a href=\"%(volunteer)s\">Get Involved page</a> "
"to learn how you can participate on the Thunderbird team. We also have paid staff working full-time on Thunderbird, <a href=\"%(donate)s\" data-donate-btn data-donate-content=\"about\">funded by "
"donations</a> from our users. If you’re curious about who is working on Thunderbird, check out the <a href=\"%(core_team)s\">list of our core contributors</a>."
msgstr ""

#: website/about/index.html:69
msgid "Thunderbird Council"
msgstr "Thunderbird 委员会"

#: website/about/index.html:71
#, python-format
msgid ""
"The Thunderbird project is governed by seven councilors, elected by the Thunderbird community’s active contributors. You can see the current elected Thunderbird Council members <a "
"href=\"%(council)s\">on the Thunderbird wiki</a>."
msgstr "Thunderbird 项目由七人委员会管理，成员从 Thunderbird 社区的活跃贡献者中选出。您可以在 <a href=\"%(council)s\">Thunderbird wiki</a> 上看到目前当选的 Thunderbird 委员会成员。"

#: website/calendar/index.html:7 website/calendar/index.html:22
msgid "Lightning Calendar"
msgstr "Lightning 日历"

#: website/calendar/index.html:8
msgid "Organize your life — it&rsquo;s about time!"
msgstr "管理您的生活 — 争分夺秒！"

#: website/calendar/index.html:29
msgid ""
"Organize your schedule and life’s important events in a calendar that’s fully integrated with your Thunderbird email. Manage multiple calendars, create your daily to do list, invite friends to "
"events, and subscribe to public calendars."
msgstr "使用整合于 Thunderbird 邮件客户端的的日历功能，管理您的日程安排和生活大小事。管理多个日历，创建您的日常待办清单，邀请朋友参加活动以及订阅公共日历。"

#: website/calendar/index.html:50
msgid "Need help with Lightning?"
msgstr "Lightning 使用方面需要帮助吗？"

#: website/calendar/holidays/index.html:7 website/calendar/holidays/index.html:22 website/calendar/index.html:62
msgid "Holiday Calendars"
msgstr "假期日历"

#: website/calendar/index.html:64
msgid "Need a break? Now you know when!"
msgstr "想放个假吗？订阅即可看到！"

#: website/calendar/index.html:77
msgid "Bugzilla"
msgstr "Bugzilla"

#: website/calendar/index.html:79
msgid "Found a bug? Let us know!"
msgstr "发现缺陷（bug）？请让我们知道！"

#: website/calendar/index.html:92
msgid "Bugs Ahoy!"
msgstr "Bugs Ahoy!"

#: website/calendar/index.html:94
msgid "Want to make a difference? Fix a bug that fits your interests."
msgstr "想要有所行动？修复让您在意的的缺陷（bug）。"

#: website/calendar/holidays/index.html:24
msgid "Add your nation’s holidays to Lightning!"
msgstr "将全国性节假日安排加入 Lightning！"

#: website/calendar/holidays/index.html:29
#, python-format
msgid ""
"We’ve got some holiday calendar files available for download. You can either download and then import them into Lightning or you can just subscribe to these calendars by copying their URL and then "
"adding them as new remote calendar files. More information on installing a holiday calendar can be found in the <a href=\"%s\">Adding a holiday calendar article</a>."
msgstr "我们有一些节假日日历可供下载。您可以将其导入到 Lightning；也可以复制网址，作为远程日历文件直接订阅。有关如何安装假日日历的更多信息，请参阅<a href=\"%s\">添加假日日历</a>这篇文章。"

#: website/calendar/holidays/index.html:32
#, python-format
msgid "You can also find calendars to subscribe to at <a href=\"%s\">iCalShare.com</a>."
msgstr "您也可以到 <a href=\"%s\">iCalShare.com</a> 寻找要订阅的日历。"

#: website/calendar/holidays/index.html:59
#, python-format
msgid "<a href=\"%(url)s\" class=\"inline-link text-blue\">%(country)s</a> %(title)s, thanks to %(authors)s"
msgstr "<a href=\"%(url)s\" class=\"inline-link text-blue\">%(country)s</a> %(title)s，感谢 %(authors)s 提供"

#: website/calendar/holidays/index.html:61
#, python-format
msgid "<a href=\"%(url)s\" class=\"inline-link text-blue\">%(country)s</a> holidays thanks to %(authors)s"
msgstr "<a href=\"%(url)s\" class=\"inline-link text-blue\">%(country)s</a> 节假日，感谢 %(authors)s 提供"

#: website/calendar/holidays/index.html:75
msgid "Contributing a Holiday Calendar"
msgstr "协助维护节假期日历"

#: website/calendar/holidays/index.html:78
msgid "If you would like to send us your calendar files, please follow these steps:"
msgstr "若您想要提供自制的日历文件，请按照下列步骤："

#: website/calendar/holidays/index.html:81
msgid "Create a new local calendar, e.g. <i>\"$Country$ Holidays\"</i>."
msgstr "新建本地日历，例如<i>“$Country$ 节假日”</i>。"

#: website/calendar/holidays/index.html:82
msgid "Create the different holidays of your country in this local calendar."
msgstr "在此日历中加入您的国家/地区的各种节假日。"

#: website/calendar/holidays/index.html:84
msgid "Right-click on this calendar and choose \"Export Calendar\". Please use the iCalendar (ics) format."
msgstr "右键点击日历，点击“导出日历”。请使用 iCalendar（ics）格式。"

#: website/calendar/holidays/index.html:87
#, python-format
msgid "Create a Pull Request or file an Issue on the <a href=\"%(contribute_url)s\">website repository</a> and attach your holiday file."
msgstr "到<a href=\"%(contribute_url)s\">网站仓库</a>发起 Pull 请求或提交 Issue，并附上您的节假日日历文件。"

#: website/download/index.html:10
msgid "Your download should begin automatically. Didn’t work? Try the button below!"
msgstr "您的下载应该自动开始。没起作用？试试下面的按钮！"

#: website/download/beta/index.html:15 website/download/beta/index.html:36
msgid "Should I use Beta?"
msgstr "我应该用 Beta 版吗？"

#: website/download/beta/index.html:18 website/download/beta/index.html:71
msgid "How to install and run Beta"
msgstr "如何安装和使用 Beta 版"

#: website/download/beta/index.html:21 website/download/beta/index.html:105
msgid "How do I go back to the regular release version?"
msgstr "如何返回到正常的发布版本？"

#: website/download/beta/index.html:24 website/download/beta/index.html:128
msgid "Resources and Assistance"
msgstr "资源和帮助"

#: website/download/beta/index.html:43
msgid ""
"Do you want to help the global Thunderbird community by discovering and reporting bugs? Then beta is a great choice for you, because it gets fixes and <a href=\"https://support.mozilla.org/kb/new-"
"thunderbird-102\">new features</a> long before they reach release!"
msgstr ""

#: website/download/beta/index.html:45
msgid "Important Considerations"
msgstr "重要注意事项"

#: website/download/beta/index.html:47
msgid "Before you download and test the beta, there are some important considerations to be aware of:"
msgstr ""

#: website/download/beta/index.html:50
msgid "Beta installation will <u>replace</u> your currently installed program, unless you use the instructions in <a href=\"#howto\">How to install and run Beta</a>."
msgstr ""

#: website/download/beta/index.html:51
msgid "Please do <a href=\"https://support.mozilla.org/kb/profiles-where-thunderbird-stores-user-data#w_backing-up-a-profile\">regular backups</a> to protect your Thunderbird data profiles."
msgstr ""

#: website/download/beta/index.html:52
msgid ""
"New features may be incomplete works in progress, because some are completed and polished over a period of weeks. The <a href=\"https://thunderbird.topicbox.com/groups/beta\">beta forum</a> may "
"provide more information on feature progress."
msgstr ""

#: website/download/beta/index.html:53
msgid ""
"Flaws are to be expected. High-impact flaws, including data loss, are very rare, but may occur. Protect yourself with <a href=\"https://support.mozilla.org/kb/profiles-where-thunderbird-stores-user-"
"data#w_backing-up-a-profile\">backups</a>. Low-impact flaws may not be fixed quickly, because fixes are prioritized based on impact."
msgstr ""

#: website/download/beta/index.html:54
msgid "Expect seven updates per month, one major update per month plus several small updates. This frequency of updates allows us to make fast improvements."
msgstr ""

#: website/download/beta/index.html:55
msgid ""
"Are you using <a href=\"https://support.mozilla.org/kb/difference-between-imap-and-pop3\">POP accounts</a>? Unlike IMAP accounts, the only copy of your pop mail is in your local Thunderbird profile."
" If you want to add a POP account to beta, your options are:"
msgstr ""

#: website/download/beta/index.html:57
msgid ""
"After set up, go to <b>≡ > Account Settings > Server Settings</b> and make sure the <b>\"Leave messages on server\"</b> option is <b>checked</b>, and the <b>\"For at most [X] days\"</b> option is "
"<b>unchecked</b>."
msgstr ""

#: website/download/beta/index.html:58
msgid ""
"Keep the default settings. Messages will be removed from the server 14 days after download, so you will need to either stay on beta, or learn how to move your POP data back to the release profile."
msgstr ""

#: website/download/beta/index.html:60
msgid ""
"If you have <a href=\"https://support.mozilla.org/kb/organize-your-messages-using-filters\">mail filters</a> that, for example, move mail to local folders, then you must decide where to run filters "
"- in your beta profile or your other profile."
msgstr ""

#: website/download/beta/index.html:64
msgid ""
"Add-on authors are not obligated to make their add-ons work in beta. Some or all of your add-ons may not work. Or if they do work today, they may not work tomorrow. Consult the <a "
"href=\"https://support.mozilla.org/kb/thunderbird-add-ons-frequently-asked-questions#w_what-if-my-add-on-is-broken\">Add-ons FAQ</a> if you have difficulty. "
msgstr ""

#: website/download/beta/index.html:78
msgid "You have two choices for installing beta: Option 1 allows you to run the beta alongside the Stable version of Thunderbird, and Option 2 upgrades your existing installation."
msgstr ""

#: website/download/beta/index.html:81
msgid "Run Stable and Beta side-by-side (recommended)."
msgstr ""

#: website/download/beta/index.html:83
msgid ""
"Thunderbird 102 and newer on Windows will install beta into its own program directory. For older versions on Windows consult the <a href=\"https://support.mozilla.org/en-US/kb/thunderbird-"
"beta\">beta support article</a>. For other operating systems use an install method appropriate for your OS to target a uniquely named directory."
msgstr ""

#: website/download/beta/index.html:86
msgid ""
"This choice has the advantage of forcing a <a href=\"https://support.mozilla.org/en-US/kb/dedicated-profile-thunderbird-installation\">dedicated profile</a> for each Thunderbird, which allows you to"
" have both the release version and the beta version operate independently. So you can:"
msgstr ""

#: website/download/beta/index.html:89
msgid "Start the <b>release</b> version of Thunderbird (with beta not running) and it will use the <b>\"default\" (or default-release)</b> profile."
msgstr ""

#: website/download/beta/index.html:90
msgid ""
"Start the <b>beta</b> version of Thunderbird (with release version not running) and it will use the <b>default-beta</b> profile. On first use Thunderbird will create the <b>default-beta</b> profile,"
" and it will prompt you to define your accounts. If you need to bring some data from your release profile into the beta profile, consult the <a href=\"https://support.mozilla.org/kb/thunderbird-"
"beta\">beta support article.</a>"
msgstr ""

#: website/download/beta/index.html:92
msgid "Upgrade your existing Thunderbird installation to beta."
msgstr "将 Thunderbird 升级到 Beta 版。"

#: website/download/beta/index.html:94
msgid ""
"Simply install beta over top of your current program directory, using the default installer choices. Beta will then <u>use your current (production) default profile</u>. Because it uses your default"
" profile, this choice makes it more difficult to switch back to using a release version should you wish to do so in the future. In other words, you should not switch back and forth between beta and "
"normal release using the same profile."
msgstr ""

#: website/download/beta/index.html:97
msgid "For very detailed information about both methods, please check the <a href=\"https://support.mozilla.org/kb/thunderbird-beta\">beta support article.</a>"
msgstr ""

#: website/download/beta/index.html:112
msgid ""
"If you installed the beta over the top of the release version (choice 2 above), then your process will be more complicated. Please consult this <a href=\"https://support.mozilla.org/kb/thunderbird-"
"beta\">beta support article.</a>"
msgstr ""

#: website/download/beta/index.html:115
msgid ""
"If you installed the beta program into its own program directory (choice 1 above) and you used a <a href=\"https://support.mozilla.org/en-US/kb/dedicated-profile-thunderbird-installation\">dedicated"
" profile per Thunderbird</a>, then start the release version of Thunderbird and it should use your release version profile data. If you no longer want to use the beta version, and do not need any of"
" the beta data (address books, local folders, pop folders, etc), and wish to remove the beta data and beta program from your system:"
msgstr ""

#: website/download/beta/index.html:118
msgid "Start the release version of Thunderbird to use the <a href=\"https://support.mozilla.org/kb/profile-manager-create-and-remove-thunderbird-profiles\">profile manager.</a>"
msgstr ""

#: website/download/beta/index.html:119
msgid "Find and delete the beta profile, default name is <b>“default-beta”</b>."
msgstr "查找并删除 beta 配置文件，默认名称为 <b>“default-beta”</b>。"

#: website/download/beta/index.html:120
msgid "Delete the beta version’s program directory. "
msgstr ""

#: website/download/beta/index.html:122
msgid "If you need to copy data from the beta profile to your release profile, please consult the <a href=\"https://support.mozilla.org/kb/thunderbird-beta\">beta support article.</a>"
msgstr ""

#: website/download/beta/index.html:135
msgid "Open the Thunderbird Help menu to check the useful tools and references. Important items to note:"
msgstr "打开 Thunderbird 帮助菜单查看有用的工具和参考。需要注意的重要事项："

#: website/download/beta/index.html:138
msgid "Release notes are provided for every update in:"
msgstr "每次更新都提供了发行说明："

#: website/download/beta/index.html:140
msgid "≡ > Help > About > Release Notes."
msgstr "≡ > 帮助 > 关于 > 发行说明。"

#: website/download/beta/index.html:143
msgid "Please post questions about normal Thunderbird usage in <a href=\"https://support.mozilla.org/questions/new/thunderbird/form\">Thunderbird support</a>. "
msgstr ""

#: website/download/beta/index.html:144
msgid ""
"Ask beta specific assistance questions and comments in <a href=\"https://thunderbird.topicbox.com/groups/beta\">the beta forum</a>, or browse it to see what other beta users are discussing. The "
"forum operates in English, so if you need assistance in another language please ask for help in <a href=\"https://support.mozilla.org/questions/new/thunderbird/form\">Thunderbird support</a>."
msgstr ""

#: website/download/beta/index.html:145
msgid ""
"If you find a problem, try to <a href=\"https://support.mozilla.org/kb/troubleshoot-mode-thunderbird\">reproduce the problem in Troubleshoot Mode</a>, then file a bug report for <a "
"href=\"https://bugzilla.mozilla.org/enter_bug.cgi?product=Thunderbird\">Thunderbird</a> or <a href=\"https://bugzilla.mozilla.org/enter_bug.cgi?product=Calendar\">Calendar</a>."
msgstr ""

#: website/download/beta/index.html:146
msgid "<b>≡ > Tools > Export</b> can be used to backup your profile, or to get to your profile directory quickly."
msgstr ""

#: website/download/beta/index.html:147
msgid "<b>≡ > Go > Mail Start Page (aka Beta Start Page)</b> is a handy reference which documents several of the above items and more."
msgstr ""

#: website/features/index.html:7
msgid "Thunderbird Features"
msgstr "Thunderbird 功能"

#: website/features/index.html:13
msgid "It’s all yours. It’s now easier to upgrade to Thunderbird."
msgstr "这些都是你的了。升级到 Thunderbird，使用更轻松。"

#: website/features/index.html:27 website/features/index.html:45
msgid "Easier to Get Started"
msgstr "轻松入门"

#: website/features/index.html:30 website/features/index.html:100
msgid "Tabs and Search"
msgstr "标签页和搜索"

#: website/features/index.html:33 website/features/index.html:160
msgid "Customize Your Email Experience"
msgstr "定制您的电子邮件体验"

#: website/features/index.html:36 website/features/index.html:220
msgid "Secure and Protect Your Email"
msgstr "安全及保护您的电子邮件"

#: website/features/index.html:54
msgid "Mail Account Setup Wizard"
msgstr "邮件账户设置向导"

#: website/features/index.html:56
msgid ""
"Prior to this feature you had to know your IMAP, SMTP, and SSL/TLS settings. Now all you need to provide is your name, email address, and password and the email account set up wizardry will check "
"our database and find the email settings for you."
msgstr "在使用之前，您应该知道您的 IMAP、SMTP 和 SSL/TLS 设置。然后您需要提供您的名称、电子邮件地址以及密码，然后电子邮件账户向导将检查我们的数据库，找出适合您的相关设置。"

#: website/features/index.html:65
msgid "One-click Address Book"
msgstr "快捷通讯录"

#: website/features/index.html:67
msgid ""
"One-click Address Book is a quick and easy way to add people to your address book. Add people by simply clicking on the star icon in the message you receive. Two clicks and you can add more details "
"like a photo, birthday, and other contact information."
msgstr "快捷通讯录提供了快捷且简便的方式添加人员信息到您的通讯录。点击您已收到消息的星型图标即可轻松添加人员。双击后您可以添加更多信息，像是照片、生日，以及其他联系信息。"

#: website/features/index.html:76
msgid "Attachment Reminder"
msgstr "附件提醒"

#: website/features/index.html:78
msgid "The attachment reminder looks for the word attachment (and other words like file types) in the body of your message and reminds you to add an attachment before hitting send."
msgstr "附件提醒器会找出您的正文中与附件相关的词语（包括像是与文件类型等内容相关的其他词语），并在您点击发送前提醒您添加附件。"

#: website/features/index.html:86
msgid "Multiple-channel chat"
msgstr "多频道聊天室"

#: website/features/index.html:88
msgid ""
"Enjoy real-time conversation with your contacts, right from your favorite messaging application, with multiple supported networks. Thunderbird makes it easy to search through both past conversations"
" and received emails."
msgstr "直接从您喜爱的消息应用程序中，以不同的网络支持与您的联系人进行即时通讯。 Thunderbird 可让您轻松找到过去的对话和收到的邮件。"

#: website/features/index.html:109
msgid "Tabbed Email"
msgstr "标签页式电子邮件"

#: website/features/index.html:111
msgid ""
"If you like Firefox’s tabbed browsing, you’re going to love tabbed email. Tabbed email lets you load emails in separate tabs so you can quickly jump between them. Perhaps you’re responding to an "
"email and need to refer back to an earlier email. Tabbed email lets you keep multiple emails open for easy reference."
msgstr "如果您喜欢 Firefox 的标签页式浏览，您一定也会喜欢标签页式邮件。标签页电子邮件让您可以在多个标签页中分别加载电子邮件，便于您在它们之间快速跳转。比如您在回复一封电子邮件时，也许需要先查阅一封较早的电子邮件。标签式电子邮件，让您可以同时打开多个电子邮件，便于参考。"

#: website/features/index.html:114
msgid "When quitting Thunderbird, visible tabs will be saved and will be restored when you open Thunderbird the next time. There is also a Tab menu on the Tab toolbar to help you switch between Tabs."
msgstr "在退出 Thunderbird 时，可见的标签页将被保存，并且将在您下次打开 Thunderbird 时恢复。标签工具栏上还有一个“标签页”菜单，可以助您在标签页之间切换。"

#: website/features/index.html:127
msgid "Quick Filter Toolbar"
msgstr "快速过滤栏"

#: website/features/index.html:129
msgid ""
"The Quick Filter Toolbar lets you filter your email faster. Start typing in words in the Quick Filter search box and the results are displayed instantly. Or you can filter your email by New "
"Messages, Tags, and people in your Address Book. You can also \"Pin\" or save a Filter and use it across multiple folders."
msgstr "快速过滤栏，可以让您快速的过滤您的电子邮件。在快速过滤栏中输入一些字词，结果就会即刻出现。您也可以用新消息、标签，以及您的通讯录中的人员来过滤您的电子邮件。您还可以“固定”，或者保存过滤器并跨多个文件夹使用它。"

#: website/features/index.html:138
msgid "Search Tools"
msgstr "搜索工具"

#: website/features/index.html:140
msgid ""
"The search interface in Thunderbird contains filtering and timeline tools to pinpoint the exact email you’re looking for. Thunderbird also indexes all of your emails and chat conversations to help "
"you search even faster. Your search results are displayed in a tab so you can easily switch back and forth to your search results and other email."
msgstr "Thunderbird 中的搜索界面包含过滤和时间线工具，供您精确查找想找到的邮件。Thunderbird 还会索引您的所有电子邮件和聊天对话，便于您非常快速的搜索。您的搜索结果会显示在一个新的标签页中，所以您可以轻松的在搜索结果与其他邮件的界面之间切换。"

#: website/features/index.html:149
msgid "Message Archive"
msgstr "消息归档"

#: website/features/index.html:151
msgid ""
"If you think you’re going to need an email in the future but want it out of your inbox without deleting it, archive it! Archiving helps you manage your inbox and put your email into the archive "
"folder system."
msgstr "如果您认为暂时不再需要某封邮件，想让它离开您的收件箱，但是还不想删除它，那么归档它吧！归档有助于您管理您的收件箱中的消息，把您的电子邮件都归档到“归档”文件夹。"

#: website/features/index.html:169
msgid "Large Files Management"
msgstr "大文件管理"

#: website/features/index.html:171
msgid "Share large files with Thunderbird Filelink!"
msgstr "使用 Thunderbird Filelink 分享大文件！"

#: website/features/index.html:175
msgid ""
"You can now speed up the transfer of large documents by uploading them to an online storage provider and sharing the link instead of sending the file directly as a message attachment. Improve the "
"speed of sending email and avoid message rejection if the recipient’s server disallows large files. As an added bonus, you’ll also save space in your sent folder and the recipient’s inbox."
msgstr "现在起，您可以先将大文件上传至在线存储，再分享链接，而不是直接将文件作为邮件附件进行发送。如此可提高电子邮件的发送速度，并减少邮件拒收的可能。另外，也可以节省收发双方的邮箱占用空间。"

#: website/features/index.html:188
msgid "Thunderbird Look & Feel"
msgstr "Thunderbird 观感"

#: website/features/index.html:190
msgid ""
"Themes allow you to change the look of Thunderbird in an instant. Working on getting to inbox zero at night? Turn on the dark theme to make managing your email easier on the eyes. Thunderbird ships "
"with both light and dark themes, and more are available as add-ons."
msgstr "主题让您可以随心更改 Thunderbird 的外观。熬夜工作要清零收件箱？可以启用暗色主题，保护您的眼睛。 Thunderbird 内置亮暗双色主题，还有更多作为附加组件提供。"

#: website/features/index.html:199
msgid "Smart Folders"
msgstr "智能文件夹"

#: website/features/index.html:201
msgid ""
"Smart Folders help you manage multiple email accounts by combining special folders like your Inbox, Sent, or Archive folder. Instead of going to the Inbox for each of your mail accounts, you can see"
" all of your incoming email in one Inbox folder."
msgstr "智能文件夹帮助您管理多个电子邮件账户，通过独立的特殊文件夹（就像是你的收件箱、发件箱和归档文件夹一样）。不必去每个邮件账户的收件箱，您可以在一个 “收件箱” 文件夹中看到您收到的所有邮件。"

#: website/features/index.html:210
msgid "Add-ons Manager"
msgstr "附加组件管理器"

#: website/features/index.html:212
msgid ""
"Find and install add-ons directly in Thunderbird. You no longer need to visit the add-ons Web site - instead simply fire up the Add-ons Manager. Not sure which add-on is right for you? Ratings, "
"recommendations, descriptions and pictures of the add-ons in action help you make your selection."
msgstr "直接在 Thunderbird 中查找和安装附加组件。您不再必须访问附加组件网站 - 只需轻松的通过附加组件管理器来查找和安装。不知道哪款附加组件适合您？评分、推荐、描述和附加组件的图片，这些都有助于您做出选择。"

#: website/features/index.html:230
msgid "Robust Privacy"
msgstr "强大的隐私保护"

#: website/features/index.html:232
msgid "Thunderbird offers support for user privacy and remote image protection. To ensure a user’s privacy, Thunderbird automatically blocks remote images in email messages."
msgstr "Thunderbird 提供了用户隐私和远程图片保护的支持。为了确保用户的隐私，Thunderbird 会自动阻止邮件中的远程图像。"

#: website/features/index.html:241
msgid "Phishing Protection"
msgstr "网络钓鱼防护"

#: website/features/index.html:243
msgid ""
"Thunderbird protects you from email scams which try to trick users into handing over personal and confidential information by indicating when a message is a potential phishing attempt. As a second "
"line of defense, Thunderbird warns you when you click on a link which appears to be taking you to a different Web site than the one indicated by the URL in the message."
msgstr "Thunderbird 将保护您免受潜在的网络钓鱼邮件的影响。作为第二环，Thunderbird 会在当您点击与邮件中所展示的地址迥异的网址时提醒您。"

#: website/features/index.html:252
msgid "Automated Update"
msgstr "自动更新"

#: website/features/index.html:254
msgid ""
"Thunderbird’s update system checks to see if you’re running the latest version, and notifies you when a security update is available. These security updates are small (usually 200KB - 700KB), giving"
" you only what you need and making the security update quick to download and install. The automated update system provides updates for Thunderbird on Windows, macOS, and Linux in over 40 different "
"languages."
msgstr "Thunderbird 更新检查系统会了解您是否在运行最新版本，并在有安全更新可用时通知您。这些安全更新通常较小（一般 200KB - 700KB），将仅在您需要时，为您带来快速、便捷的安全更新下载与安装。自动更新系统提供了 Thunderbird 在 Windows、macOS 以及 Linux 上的超过 40 种语言的更新。"

#: website/features/index.html:261
msgid "Cutting Out the Junk"
msgstr "排除垃圾邮件"

#: website/features/index.html:263
msgid ""
"Thunderbird’s popular junk mail tools have been updated to stay ahead of spam. Each email you receive passes through Thunderbird’s leading-edge junk mail filters. Each time you mark messages as "
"spam, Thunderbird \"learns\" and improves its filtering so you can spend more time reading the mail that matters. Thunderbird can also use your mail provider’s spam filters to keep junk mail out of "
"your inbox."
msgstr "Thunderbird 的垃圾邮件检查工具已经更新，以应对日渐强势的垃圾邮件。您收到的每封邮件都会经过 Thunderbird 先进的垃圾邮件过滤器。每次标记为垃圾邮件时，Thunderbird 会“学习”，提高它的过滤效果，以便您可以花更多阅读时间在重要邮件上。Thunderbird 也可以使用您的邮件服务提供商提供的垃圾邮件过滤器，以保证您的收件箱免受垃圾邮件的干扰。"

#: website/features/index.html:268
msgid "Open Source"
msgstr "开源"

#: website/features/index.html:270
msgid ""
"At the heart of Thunderbird is an open source development process driven by thousands of passionate, experienced developers and security experts spread all over the world. Our openness and active "
"community of experts helps to ensure our products are more secure and quickly updated, while also enabling us to take advantage of the best third party security scanning and evaluation tools to "
"further bolster overall security."
msgstr "Thunderbird 的核心是成千上万的热情驱动的开源开发流程，经验丰富的开发人员和安全专家遍布世界各地。我们的开放性和活跃的专家社区有助于确保我们的产品更加安全、快速更新，同时也使我们能够利用最好的第三方安全扫描和评估工具，以进一步增强整体安全性。"

#: website/thunderbird/102.0/eoy/index.html:17
msgid "Help Keep Thunderbird Alive!"
msgstr ""

#: website/thunderbird/102.0/eoy/index.html:27
msgid "<span class=\"block font-light font-4xl\">Help Keep</span> Thunderbird Alive!"
msgstr ""

#: website/thunderbird/102.0/eoy/index.html:30
msgid "Did you know that <strong>less than 1%</strong> of Thunderbird users fund all the work we do?"
msgstr ""

#: website/thunderbird/102.0/eoy/index.html:33
msgid "<strong>Not too long ago Thunderbird was on the verge of extinction.</strong> It’s because of donations from that small group of users that we are here today!"
msgstr ""

#: website/thunderbird/102.0/eoy/index.html:36
msgid "We don’t show advertisements or sell your data and we are completely funded by donations from our community."
msgstr ""

#: website/thunderbird/102.0/eoy/index.html:52
msgid "Click here to <strong class=\"block\">Donate!</strong>"
msgstr ""

#: website/thunderbird/102.0/eoy/index.html:67
msgid "Help keep <strong class=\"block\">Thunderbird Alive!</strong>"
msgstr ""

#: website/thunderbird/102.0/eoy/index.html:76
msgid ""
"<strong>Thunderbird</strong>’s mission is to offer a time and privacy-respecting, customizable communication experience that gives you control of your data and experience. <strong>Free to "
"everyone!</strong>"
msgstr ""

#: website/thunderbird/102.0/eoy/index.html:79
msgid ""
"Accomplishing that mission means keeping <strong>Thunderbird</strong> secure, maintaining complex server infrastructure, updating old code, fixing bugs and developing new features. <strong>These "
"activities aren’t cheap</strong> - requiring talented software engineers and robust infrastructure."
msgstr ""

#: website/thunderbird/102.0/eoy/index.html:82
msgid "<strong>So today we’re asking you to help us out.</strong> If you get value from using Thunderbird, please consider giving a donation to support it!"
msgstr ""

#: website/thunderbird/102.0/eoy/index.html:98
msgid "The Thunderbird Team"
msgstr ""

#: website/thunderbird/102.0/whatsnew/index.html:8
msgid "What’s New in Thunderbird 102"
msgstr ""

#: website/thunderbird/102.0/whatsnew/index.html:15
msgid "Explore the new features and changes in the new release of Thunderbird."
msgstr ""

#: website/thunderbird/102.0/whatsnew/index.html:20
msgid ""
"<strong>Thunderbird is completely funded by your donations.</strong> <br> Producing Thunderbird requires software engineers, designers, system administrators and server infrastructure. <strong>Help "
"us keep Thunderbird alive!</strong>"
msgstr ""

#: website/thunderbird/102.0/whatsnew/index.html:45
msgid "Message Header Redesign"
msgstr ""

#: website/thunderbird/102.0/whatsnew/index.html:48
msgid ""
"Thunderbird 102 helps you be more productive with less effort. When reading your email, the redesigned message header allows you to focus on what matters as it highlights important information. It’s"
" also more responsive and easier to navigate. Plus, you can star important messages from the message header itself, and easily convert them into a calendar event or a task."
msgstr ""

#: website/thunderbird/102.0/whatsnew/index.html:60
#, fuzzy
msgid "New Address Book"
msgstr "快捷通讯录"

#: website/thunderbird/102.0/whatsnew/index.html:63
msgid ""
"Thunderbird 102 gives your contacts a serious upgrade! The refreshed design makes it easier to navigate and interact with your contacts, and helps you better understand who you’re communicating "
"with. The new Address Book has compatibility with vCard specs, meaning if your app can export your existing contacts into vCard format, Thunderbird can import them. Each contact card also acts as a "
"launchpad for messaging, email, and event creation."
msgstr ""

#: website/thunderbird/102.0/whatsnew/index.html:81
msgid "New Import/Export Wizard"
msgstr ""

#: website/thunderbird/102.0/whatsnew/index.html:84
msgid ""
"Thunderbird 102 makes it quick and simple to move your accounts and data around. The new step-by-step wizard provides a guided experience for importing all that data that’s important to you. We’ve "
"also taken extra precautions to ensure that no data is accidentally duplicated in your profile after an import. Moving from Outlook, SeaMonkey, or another Thunderbird installation is easier than "
"ever. No add-ons required!"
msgstr ""

#: website/thunderbird/102.0/whatsnew/index.html:96
msgid "New Spaces Toolbar"
msgstr "全新侧工具栏"

#: website/thunderbird/102.0/whatsnew/index.html:99
msgid ""
"Thunderbird 102 makes navigating the application more intuitive thanks to the new Spaces Toolbar. Move between all of your activities with ease, whether it’s managing email, working with contacts "
"through the awesome new address book, using the calendar and tasks functionality, chat, and even add-ons! If you want to save screen real estate, the Spaces Toolbar can be dismissed, and you can "
"instead navigate the different activities Thunderbird offers with the new Pinned Spaces tab."
msgstr ""

#: website/thunderbird/102.0/whatsnew/index.html:117
msgid "New Matrix Chat Support"
msgstr "新增支持 Matrix 聊天"

#: website/thunderbird/102.0/whatsnew/index.html:120
msgid ""
"Thunderbird 102 offers a new way to chat privately and securely with your colleagues, friends, and family. We’ve added support for the open-source, decentralized chat protocol Matrix, and it’s "
"usable right out of the box! (As always, we welcome your feedback since it’s an evolving service.)"
msgstr ""

#: website/thunderbird/102.0/whatsnew/index.html:130 website/thunderbird/68.0/whatsnew/index.html:67 website/thunderbird/78.0/whatsnew/index.html:81 website/thunderbird/91.0/whatsnew/index.html:168
msgid "Other Notable Changes"
msgstr "其他重要的变化"

#: website/thunderbird/102.0/whatsnew/index.html:133
#, fuzzy
msgid "There are many other big changes that make Thunderbird 102 a very large release including:"
msgstr "在 Thunderbird 91 这个大更新中还有许多其他明显变化，包括："

#: website/thunderbird/102.0/whatsnew/index.html:136
msgid "New Icons and Default Folder Colors"
msgstr ""

#: website/thunderbird/102.0/whatsnew/index.html:137
msgid "Use Thunderbird without an email account (for example, as an RSS reader)"
msgstr ""

#: website/thunderbird/102.0/whatsnew/index.html:138
msgid "Numerous OpenPGP improvements"
msgstr "许多 OpenPGP 改进"

#: website/thunderbird/102.0/whatsnew/index.html:139
msgid "CalendarLocal parser converted to javascript"
msgstr ""

#: website/thunderbird/102.0/whatsnew/index.html:140
msgid "Today Pane calendar UI refresh"
msgstr ""

#: website/thunderbird/102.0/whatsnew/index.html:141
msgid "POP3 implemented in javascript"
msgstr "用 Javascript 实现的 POP3 功能"

#: website/thunderbird/102.0/whatsnew/index.html:142
msgid "Account settings moved to macOS application menu"
msgstr ""

#: website/thunderbird/102.0/whatsnew/index.html:143
msgid ""
"Plus: Application-wide font size control, Theme fixes, FileLink fixes, Accessibility fixes, improved vCard integration, improved calendar startup performance, Calendar fixes including correct order "
"of week view headers and days for right to left locales."
msgstr ""

#: website/thunderbird/102.0/whatsnew/index.html:146
#, fuzzy, python-format
msgid "You can see details of all our changes in the release notes for <a href=\"%(release)s\">Thunderbird 102.0 and up</a>."
msgstr "此版本中还有许多其他更新，您可以到<a href=\"%(release)s\">Thunderbird 91.0 发行说明</a>查看完整的更新信息。"

#: website/thunderbird/68.0/whatsnew/index.html:7
msgid "New in Thunderbird 68"
msgstr "Thunderbird 68 的新变化"

#: website/thunderbird/68.0/whatsnew/index.html:13
#, python-format
msgid ""
"This article describes some of the major changes visible to users in Thunderbird version 68.0. Full details of all the changes can be found in the <a href=\"%(release)s\">Thunderbird 68 release "
"notes</a>."
msgstr "此文章描述了 Thunderbird 68.0 版中用户明显可见的若干主要更改。有关所有更改的详细信息，请参阅 <a href=\"%(release)s\">Thunderbird 68 发行说明</a>。"

#: website/thunderbird/68.0/whatsnew/index.html:25 website/thunderbird/91.0/whatsnew/index.html:135
msgid "Better Dark Theme"
msgstr "更好的暗色主题"

#: website/thunderbird/68.0/whatsnew/index.html:28
msgid "The dark theme available in Thunderbird has been enhanced with a dark message thread pane as well as many other small improvements."
msgstr "Thunderbird 中的暗色主题，增强了话题消息窗格，并进行了许多其他的小改进。"

#: website/thunderbird/68.0/whatsnew/index.html:38
msgid "Filelink Improved"
msgstr "改进的 Filelink 功能"

#: website/thunderbird/68.0/whatsnew/index.html:41
msgid ""
"Filelink attachments that have already been uploaded can now be linked to again instead of having to re-upload them. Also, an account is no longer required to use the default Filelink provider - "
"<strong>WeTransfer</strong>."
msgstr "已上传的 Filelink 附件，现在可以再次链接而不必重新上传。此外，无需注册即可使用默认的 Filelink 提供商 - <strong>WeTransfer</strong>。"

#: website/thunderbird/68.0/whatsnew/index.html:44
#, python-format
msgid "Other Filelink providers like Box and Dropbox are not included by default, but can be added by grabbing the <a href=\"%(dropbox)s\">Dropbox</a> and <a href=\"%(box)s\">Box</a> add-ons."
msgstr "默认不会提供其他 Filelink 提供商，例如 Box 和 Dropbox，安装 <a href=\"%(dropbox)s\">Dropbox</a> 或 <a href=\"%(box)s\">Box</a> 附加组件后即可添加。"

#: website/thunderbird/68.0/whatsnew/index.html:52
msgid "Options/Preferences in a Tab"
msgstr "在标签页中调整设置"

#: website/thunderbird/68.0/whatsnew/index.html:55
msgid ""
"Thunderbirdʼs Options/Preferences have been converted from a dialog window to its own dedicated tab. The new Preferences tab provides more space which allows for better organized content and is more"
" consistent with the look and feel of the rest of Thunderbird."
msgstr "Thunderbird 的选项/首选项窗口已转为专用标签页。全新的“首选项”标签页有更多空间，可以更清楚地组织内容，并与其他部分的 Thunderbird 外观更加一致。"

#: website/thunderbird/68.0/whatsnew/index.html:58
msgid "The new Preferences tab also makes it easier to multi-task without the problem of losing track of where your preferences are when switching between windows."
msgstr "新的“首选项”标签页使得多任务处理变得更容易，且不用担心在切换窗口时迷失“首选项”的位置。"

#: website/thunderbird/68.0/whatsnew/index.html:70
msgid ""
"There are many other smaller changes that make Thunderbird 68 feel polished and powerful including: a new App Menu UI, an updated To/CC/BCC selector in compose, improved attachment management, full "
"color support across the app, filters can now be set to run periodically, and feed articles now show external attachments as links."
msgstr "还有许多其他让 Thunderbird 68 更精致和强大的小改动，包括：全新的应用程序菜单界面、更新了撰写版面的收件人/抄送/密送选择器、改进的附件管理、跨应用的全彩支持、可设为定期运行的过滤器，Feed 文章现在起会将附件显示为链接。"

#: website/thunderbird/68.0/whatsnew/index.html:73
#, python-format
msgid "There are many other updates in this release, you can see a list of all of them in the <a href=\"%(release)s\">Thunderbird 68 release notes</a>."
msgstr "此版本中还有许多其他更新，您可以到 <a href=\"%(release)s\">Thunderbird 68 发行说明</a>查看完整的更新列表。"

#: website/thunderbird/78.0/whatsnew/index.html:7
msgid "New in Thunderbird 78"
msgstr "Thunderbird 78 的新变化"

#: website/thunderbird/78.0/whatsnew/index.html:13
#, python-format
msgid ""
"This article describes some of the major changes visible to users in Thunderbird version 78. Full details of all the changes can be found in the <a href=\"%(release)s\">Thunderbird release notes "
"from 78.0 and up</a>."
msgstr "此文章描述了 Thunderbird 78 版中用户明显可见的若干主要更改。有关所有更改的详细信息，请参阅 <a href=\"%(release)s\">Thunderbird 78.0 发行说明</a>。"

#: website/thunderbird/78.0/whatsnew/index.html:25
msgid "Dark mode"
msgstr "深色模式"

#: website/thunderbird/78.0/whatsnew/index.html:28
msgid ""
"There is now a dark mode in Thunderbird, making late-night email easier on the eyes. To enable, Thunderbird will use your operating system settings to see if you have enabled dark mode OS-wide."
msgstr "现在起，Thunderbird 也支持深色模式，让您在夜间收发邮件时，更呵护眼睛。Thunderbird 会检测您操作系统的设置，来自动启用深色模式。"

#: website/thunderbird/78.0/whatsnew/index.html:38
msgid "Account Setup & Account Central Updated"
msgstr "新设计的账户设置与账户管理中心"

#: website/thunderbird/78.0/whatsnew/index.html:41
msgid ""
"The Account Setup window and the Account Central tab have both been updated. The Account Central tab appears when you do not have an account setup, or when you select an existing account in the "
"folder tree."
msgstr "“账户设置”窗口与“账户中心”页的设计已更新。“账户中心”页会在您未设置账户，或是选择文件夹树中现有账户时显示。"

#: website/thunderbird/78.0/whatsnew/index.html:44
msgid ""
"The layout and dialogues have been improved to make it easier to understand the information displayed and to find relevant settings. The Account Central tab also has new information about the "
"Thunderbird project and displays the version you are using."
msgstr "此版本改进了布局与对话框设计，让您更容易理解显示的信息内容，并找到相关设置。“账户中心”页也有 Thunderbird 项目的最新动态，并显示您当前使用的版本。"

#: website/thunderbird/78.0/whatsnew/index.html:52
msgid "Redesigned Compose Window"
msgstr "重新设计的编辑窗口"

#: website/thunderbird/78.0/whatsnew/index.html:55
msgid ""
"The compose window has been reworked to make composing a message faster, easier and more straightforward. The compose window now also takes up less space with recipients listed in “pills” instead of"
" an entire line for each address."
msgstr "新的邮件编辑窗口，让您可更快、更简单、更直接地编辑邮件。现在起，编辑窗口也会以“胶囊”的形式显示每一位收件人，而不再一个邮箱一行，减少占用空间。"

#: website/thunderbird/78.0/whatsnew/index.html:58
msgid "The redesigned compose window makes it easier to manage many email recipients, and the new intuitive layout helps users to discover its features."
msgstr "重新设计的邮件编辑窗口使管理多位邮件收件人更简单，新的直观布局亦可帮助用户探索相关功能。"

#: website/thunderbird/78.0/whatsnew/index.html:69
msgid "End-to-End Encrypted Email Support"
msgstr "支持端到端加密邮件"

#: website/thunderbird/78.0/whatsnew/index.html:72
#, python-format
msgid ""
"End-to-end encryption for email can be used to ensure that only the sender and the recipients of a message can read the contents. Without this protection it is easy for email providers and mass "
"surveillance to read your messages. If you would like to learn more about how end-to-end encryption in Thunderbird works, check out our article: <a href=\"%(encryption)s\">Introduction to End-to-end"
" encryption in Thunderbird</a>."
msgstr "可使用端到端加密的邮件来确保仅发件人与收件人双方能阅读内容。若无这层保护，电子邮件服务商或大规模监控者很容易就能窃取您的消息。若想要了解 Thunderbird 中的端到端加密邮件的工作原理，请参阅此文章：<a href=\"%(encryption)s\">Introduction to End-to-end encryption in Thunderbird</a>。"

#: website/thunderbird/78.0/whatsnew/index.html:84
msgid ""
"There are many other big changes that make Thunderbird 78 a very large release including: calendar and tasks are now integrated into Thunderbird, folder icons are now updated and their colors are "
"customizable, the preferences are now searchable, and minimize to tray is now supported on Windows."
msgstr "Thunderbird 78 中还有许多其他重大变化，包括：日历与任务整合到 Thunderbird、文件夹图标更新（可自定义颜色）、可搜索首选项、Windows 下支持最小化到托盘。"

#: website/thunderbird/78.0/whatsnew/index.html:87
#, python-format
msgid "You can see details of all our changes in the release notes for <a href=\"%(release)s\">Thunderbird 78.0 and up</a>."
msgstr "此版本中还有许多其他更新，您可以到<a href=\"%(release)s\">Thunderbird 78.0 发行说明</a>查看完整的更新信息。"

#: website/thunderbird/91.0/whatsnew/index.html:7
msgid "New in Thunderbird 91"
msgstr "Thunderbird 91 的新变化"

#: website/thunderbird/91.0/whatsnew/index.html:14
#, python-format
msgid ""
"This article describes some of the major changes visible to users in Thunderbird version 91. Full details of all the changes can be found in the <a href=\"%(release)s\">Thunderbird release notes "
"from 91.0 and up</a>."
msgstr "此文章描述了 Thunderbird 91 版中用户明显可见的若干主要更改。有关所有更改的详细信息，请参阅 <a href=\"%(release)s\">Thunderbird 91.0 发行说明</a>。"

#: website/thunderbird/91.0/whatsnew/index.html:43
msgid "New Account Setup"
msgstr "新账户设置向导"

#: website/thunderbird/91.0/whatsnew/index.html:46
msgid ""
"One of the most noticeable changes for Thunderbird 91 is the new account setup wizard. The new wizard not only features a better look, but does auto-discovery of calendars and address books and "
"allows most users to set them up with just a click. After setting up an account, the wizard also points users at additional (optional) things to do – such as adding a signature or setting up end-to-"
"end encryption."
msgstr "Thunderbird 91 版最明显的变化之一就是全新的账户设置向导。新版向导不仅变得更美观，而且还可以自动探测您的日历、通讯录，大部分用户只需点几下就能完成设置。账户设置完毕后，向导还会向用户提示一些其他可以做的事情，例如添加签名或设置端到端加密。"

#: website/thunderbird/91.0/whatsnew/index.html:58
msgid "Attachments & Drag-and-Drop"
msgstr "附件与拖拽功能"

#: website/thunderbird/91.0/whatsnew/index.html:61
msgid ""
"The attachments pane has been moved to the bottom of the compose window for better visibility of filenames as well as being able to see many at once. We’ve also added an overlay that appears when "
"you drag-and-drop a file into the compose window asking how you would like to handle the file in that email (such as putting a picture in-line in your message or simply attaching it to the email)."
msgstr "附件窗格已移至编辑窗口底部，方便您查看文件名，也能同时看到多个附件。当您将文件拖入编辑器时，我们添加了叠加浮层，询问您要如何处理该文件（例如将图片加入到段落内，或只是作为附件）。"

#: website/thunderbird/91.0/whatsnew/index.html:79
msgid "UI Density Control"
msgstr "界面密度控制"

#: website/thunderbird/91.0/whatsnew/index.html:82
msgid ""
"Whether you are using it on a large desktop monitor or a small laptop touchscreen, you may want the icons and text of the interface to be larger and more spread out or very compact. In Thunderbird "
"91, under View -> Density in the menu, you can select the UI density for the entire application. Three options are available: compact (small), normal(medium), and touch(large)."
msgstr "不论您使用的是大型桌面显示器还是笔记本的小触摸屏，都可能会希望用户界面中的图标和文字更大或更紧凑一点。您可以在 Thunderbird 91 版的“查看 -> 密度”菜单中选择界面整体的密度。有三个选项：紧凑（小）、普通（中）、触控（大）。"

#: website/thunderbird/91.0/whatsnew/index.html:98
msgid "Protect Your Privacy"
msgstr "保护您的隐私"

#: website/thunderbird/91.0/whatsnew/index.html:101
msgid ""
"Whether it’s work or play, you deserve to have privacy when you are online. A VPN, Virtual Private Network, can help you create a secure, private connection to the internet. So that when you are "
"traveling, connecting to WiFi, or simply want more online security - you know that your information is protected from prying eyes."
msgstr "无论工作还是娱乐，您都应该享有在线隐私。虚拟专用网络（VPN）可帮助您安全、私密地接入互联网，这样不论是在旅途中、连接陌生 Wi-Fi，或只是希望上网更安全时，都能确保您的个人信息受到保护。"

#: website/thunderbird/91.0/whatsnew/index.html:104
msgid "Learn More"
msgstr "详细了解"

#: website/thunderbird/91.0/whatsnew/index.html:120
msgid "Calendar Improvements"
msgstr "日历改进"

#: website/thunderbird/91.0/whatsnew/index.html:123
msgid ""
"Managing multiple calendars has been made easier with the calendar sidebar improvements in this release. There is a quick enable button for disabled calendars, a lock indicator for read-only "
"calendars, and a show/hide icon for easily toggling what calendars are visible. Outside the sidebar, there are now better color accents to highlight the current day in the calendar."
msgstr "此版本中对日历侧边栏的改进，让管理多个日历变得更容易。有个对已禁用日历的快速启用按钮、只读日历中会出现一把锁，以及一个显示/隐藏按钮标，可让您轻松切换要显示哪些日历。此外，现在有了更好的高亮色，突出日历中的当日事项。"

#: website/thunderbird/91.0/whatsnew/index.html:138
msgid ""
"Thunderbird’s Dark Theme got even better in this release. In the past some windows and dialogues looked a bit out of place if you had Thunderbird’s dark theme selected. Now almost every dialogue and"
" window in Thunderbird is fully styled to respect the user’s color scheme preferences."
msgstr "Thunderbird 的深色主题在此版本得到改进。过去若您选用 Thunderbird 的深色主题，某些窗口与对话框看起来会不协调。而新版本中的几乎每个对话框和窗口都完全符合用户的配色方案偏好。"

#: website/thunderbird/91.0/whatsnew/index.html:155
msgid "PDF Viewer"
msgstr "PDF 查看器"

#: website/thunderbird/91.0/whatsnew/index.html:158
msgid ""
"Thunderbird now has a built-in PDF viewer, which means you can read and even do some editing on PDFs sent to you as attachments. You can do all this without ever leaving Thunderbird, allowing you to"
" return to your inbox without missing a beat."
msgstr "Thunderbird 现已内置 PDF 查看器，这意味着您不用离开 Thunderbird 就可以直接阅读邮件中的 PDF 附件，甚至可以对其进行简单编辑。"

#: website/thunderbird/91.0/whatsnew/index.html:171
msgid "There are many other big changes that make Thunderbird 91 a very large release including:"
msgstr "在 Thunderbird 91 这个大更新中还有许多其他明显变化，包括："

#: website/thunderbird/91.0/whatsnew/index.html:174
msgid "Native support for macOS devices built with Apple Silicon CPU"
msgstr "原生支持搭载 Apple 芯片的 macOS 设备"

#: website/thunderbird/91.0/whatsnew/index.html:175
msgid "CardDAV Address Book Support (and CardDAV auto-detection support)"
msgstr "支持 CardDAV 通讯录和 CardDAV 自动检测"

#: website/thunderbird/91.0/whatsnew/index.html:176
msgid "Printing UI updated"
msgstr "打印界面更新"

#: website/thunderbird/91.0/whatsnew/index.html:177
msgid "Ability to change order of accounts in UI"
msgstr "可在界面中调整账户顺序"

#: website/thunderbird/91.0/whatsnew/index.html:178
msgid "Registers to handle .ics files, letting you preview and import events to the calendar by double clicking the file"
msgstr "注册 .ics 文件处理方式，让您只需鼠标双击文件，便可预览事件或将其导入到日历。"

#: website/thunderbird/91.0/whatsnew/index.html:181
#, python-format
msgid "You can see details of all our changes in the release notes for <a href=\"%(release)s\">Thunderbird 91.0 and up</a>."
msgstr "此版本中还有许多其他更新，您可以到<a href=\"%(release)s\">Thunderbird 91.0 发行说明</a>查看完整的更新信息。"

#: website/thunderbird/all/index.html:10
msgid "Download Thunderbird in your language"
msgstr "下载本地化的 Thunderbird"

#: website/thunderbird/all/index.html:14 website/thunderbird/beta/all/index.html:14
msgid "Be one of the first to try the newest features in Thunderbird. By giving us your feedback, you’ll help us to refine the features that will be included in the final version."
msgstr "抢先体验 Thunderbird 的最新功能，并提供意见给我们，帮助我们打磨出最终成品。"

#: website/thunderbird/all/index.html:16 website/thunderbird/beta/all/index.html:16
msgid "Get the award-winning email application from Mozilla. Import your existing mail and enjoy our new features like tabbed email and advanced search."
msgstr "下载来自 Mozilla 备受赞誉的电子邮件软件。导入现有邮件后即可马上享用邮件标签页、高级搜索等全新功能。"

#: website/thunderbird/all/index.html:35 website/thunderbird/beta/all/index.html:35
msgid "Check the system requirements"
msgstr "检查系统需求"

#: website/thunderbird/all/index.html:38 website/thunderbird/beta/all/index.html:38
msgid "Release notes"
msgstr "发行说明"

#: website/thunderbird/all/index.html:41
msgid "All Releases"
msgstr "所有发行版本"

#: website/thunderbird/all/index.html:55
msgid "Fully localized versions"
msgstr "完全本地化的版本"

#: website/thunderbird/all/index.html:57 website/thunderbird/beta/all/index.html:53
msgid "Choose your Language and Operating System"
msgstr "选择您的语言和操作系统"

#: website/thunderbird/beta/all/index.html:10
msgid "Download Beta in your language"
msgstr "下载本地化的测试版"

#: website/thunderbird/beta/all/index.html:51
msgid "Fully localized beta versions"
msgstr "完全本地化的测试版"

#: website/thunderbird/releases/index.html:7
msgid "Thunderbird Release Notes"
msgstr "Thunderbird 发行说明"

#: website/thunderbird/releases/index.html:8 website/thunderbird/releases/index.html:23
msgid "Release notes for each version of Thunderbird."
msgstr "每个版本的 Thunderbird 发行说明。"

#: website/thunderbird/releases/index.html:14
msgid "Thunderbird release notes are specific to each version of the application. Select your version from the list below to see the release notes for it."
msgstr "Thunderbird 每个版本均有发行说明。请从下方列表中选择您的版本，阅读该版本的发行说明。"

#~ msgid ""
#~ "There is a passionate team of volunteers involved in developing Thunderbird and assisting its users who would welcome your involvement. Check out our <a href=\"%(volunteer)s\">Get Involved page</a> "
#~ "to learn how you can participate on the Thunderbird team. We also have paid staff working full-time on Thunderbird, <a href=\"%(donate)s\">funded by donations</a> from our users. If you’re curious "
#~ "about who is working on Thunderbird, check out the <a href=\"%(core_team)s\">list of our core contributors</a>."
#~ msgstr ""
#~ "有一群充满激情的志愿者参与 Thunderbird 的开发并帮助用户使用，若您愿意参与亦不胜感激。欢迎查看<a href=\"%(volunteer)s\">参与进来</a>页面了解可协助 Thunderbird 团队做哪些工作。我们也雇佣了全职员工参与 Thunderbird 项目，并<a href=\"%(donate)s\">接受来自用户的捐款</a>。如果您对在 Thunderbird"
#~ " 团队工作的人感到好奇，请查看<a href=\"%(core_team)s\">我们的核心贡献者列表</a>。"
